響街見到條女拖住條中坑！

我即時衝過去一拳窩落條友度,點知係條女老豆,今次仆街了

Sugar daddy

哦。

幽默到呢

係街就係街啦，乜撚野響街，條街好響？

乜撚野係街，你老母臭係？

揾曬全港都冇一條街叫響街喎